成日聽錯係 小時鳥鳥，大未必佳

小時了了 大就仆街